下星期夏令了

第一次為夏令感到興奮

可以睇多一個鐘

可以早一個鐘瞓

咪又係睇到頂唔順先瞓

月供tqqq先可以晚晚早瞓